對愛情無乜信心

好似三日唔埋兩日就係連登見到有好多帽事發生
再唔係就sp ptgf 咁
係咪唔會再有細水長流嘅愛情㗎啦

係

大個啦醒下啦
邊有咁多細水長流

反思下連登係乜地方
唔好蠢到當世界標準

係連登唔存在

叫下春

其實純粹覺得好似愈來愈多人唔尊重愛情有啲可悲

無用架 d人係要行番以年計既時間先會醒覺高登連登唔係主流

真嘢唔好講

只能信

多人睇 但思想唔係

唔多唔少有啲動搖 不過都會信

速食文化嘛
啲人咁易識到第2個，洗撚尊重

咁不如直接搵sp ?

岩呀，氹左你落叠，一句冇feel想單身就898。
當初你就咪撚追我啦，屌你